正名中國做納粹中國，英文係Nazi China，hashtag用#ChiNazi

名不正則言不順。唔該以後提及中國，正名為納粹中國，英文係Nazi China，hashtag用#ChiNazi！

Fascist China 都得

#chinazi

好似#chinazi 多人用啲

good job 👍

好似 Nazi China較明確易理解

英文Nazi China, hastag就#chinazi

推

支納粹=ChiNazi=痴乸線
屌呢個名真係無敵
將現代支那国粹描述得明明白白

#ChiNazi

不要說：中國/內地；試著說：納粹中國。

btw chinazi ChiNazi大細楷一樣的

ChiNazi

用左好多日囉啵!

中文未夠多人用！

Got it 推

#BoycottChina
#Chinazi
#Nazi China